著Hoodie嘅時候入面會唔會著底衫？

我自己次次著Hoodie都會入面著件短袖衫
因為唔鍾意件hoodie嘅質感直接貼住我個身體
但發現身邊啲fd都就咁笠件hoodie落去
令我好奇其他人係咪都唔著底衫？

會著 明你講咩

會

唔會 熱到仆街

睇天氣，不過正常都會着一件好薄係低

會 熱可以除hoodie
凍果陣有風吹埋嚟唔會直接吹入個身

熱果陣帽位最辛苦

多數會著，怕凍